請問有無人知呢隻口罩防唔防到細菌？

3M 9000 ING
我搵極都搵唔到佢既資料
謝謝

google 話係防塵，應該防唔到菌

有都好過無
我就黎要自製口罩用

Oh.....咁即係買錯左